飲佩夫人係咪會上癮

咳得好西利 訓都訓唔到

聽講佩夫人有可待因

飲完好舒服但會上癮

真？

應該會
之前成日見後樓梯好多空樽

上癮果隻要有醫生紙先買到
唔係一般藥房有

飲川貝枇杷係咪會上癮

唔難飲唔明啲道友可以當益力多咁飲

咁難飲

特效配方 會上癮受監管
普通嗰隻唔會上癮

特效使唔使醫生紙

當補品